【最新】律政司再就831案其中4名被告無罪裁決提出上訴

【最新】去年8月31日銅鑼灣暴動罪，區域法院去年12月裁定首被告陳佐豪暴動罪及無牌管有無線電通訊器具罪成，六名被告無罪釋放。律政司分別就案中無罪釋放的四名（2/3/5/6）被告裁決提出上訴。

唉

仲留喺香港做乜春

第二次？

手足應該走曬
希望

所有政治犯逢親唔判終身都會上訴㗎啦

上訴庭法官比中共收買曬
Department of Injustice信心十足

走左未？

YES , 陳虹秀果單8個,呢單4個

dllm

唔可以有證人

真係比人上訴成功就無人可憐

上訴庭可以坐足10年添 所以見字走人

個幾個人無走到？

DOIJ

濫用司法程序

所以要習慣唔可以質疑？

點解販毒個女仔要撤控？
有咩危險得過販毒？

波台狗：咪搵律師辯護啦，法治已死呀

痴撚線
以後無罪都可以告番你入去坐
呢個政府有無咁憎候生仔
完全係有殺錯無放過

手足請快去旅行散下心，無論結果如何起碼玩左轉先

走咗一樣可以上訴

散左唔好番啦屌
係咁上訴冇事都玩到你窮

祝生活愉快

個屍煩夠未

走呀

可能已經出唔到境

有兩個冇上訴？

一判無罪要即時離境是常識吧

Push

法庭未開庭收護照就出到

律政司死全家

生仔冇屎忽

Rt

告唔到都要喺經濟上同心理上搞死你

留響香港成日都好危險

以後係咪上訴到坐為止？
係咪要全香港人死哂先滿意？

推

今次有紅官坐席

希望佢地唔好有僥倖心態而唔走
DOJ一定會告到底

冇錢冇bno走去邊？

希望走咗

屌佢老母on lun 9

入個FA暴動已經夠荒謬

就庇護唔洗bno,英國政府安排食住

係

屌佢老母政府

正常一定叫佢上訴
但見住依家香港咁既司法制度無咩好講

每次見到呢d說話都覺得好撚好笑
好似岩岩訓醒咁

有冇原因？

去兜個圈過晒上訴期先返啦最少
可以的話直接移民去

走人
上飽佢

冇錢呢？游水走去英國？而家仲要好多國家冇機去

第一關無罪
然後去英國食炸魚薯條是共識吧

應該研究過缺乏上訴成功機會掛

你以為走咗就得？實捉到你

律政司上訴必嬴喎

案情上有分別？研究下先

次撚次大波驊都上訴成功

可以預期坐完之後隨再揾第二條罪入你

判詞:

幾時知道上訴結果？有冇限期？

你當黃色經濟圈d手足死嘅?出句聲自然一呼百應課金保送佢地去英國㗎啦

唉，唔知佢地點

有排排期

好多人已經叫左佢地走
暴動同一般非法集結 之類唔同
上訴庭最多判多你幾個月

一旦判返有罪
就要坐幾年

連健仔條女都收夠籌走
其他手足應該都已走無誤

要走就要走冇辦法
旅遊又好bno又好
anywhere but Hong Kong

未提堂前
有護照可以即走

依家疫情咁樣，航班都唔多，唔係易事

無錢都一定走左先
跟住班狗唔知會唔會入黎話我水尻人走？

而加都未遲

真係好撚賤

墨西哥 border重開

DEPARTMENT OF INJUSTICE

土耳其 任入

每次見到呢啲說話都好心寒

以為自己睇到好透？

以家係抒發呀

如果你屋企人出事

我話，人總有一死，你第一人做人？

睇下邊個未訓醒

漏咗講
就係呢種心態令政府可以繼續亂玩
因為你都預咗
所以你唔會反抗

Dept .of Joke 想砌到o係現場就入暴動

鳩拉唔使本 無罪再上訴

仔都無得佢哋生，唔好生出嚟害人

DKLM

DOJ同黑警一樣咁仆街
但外國就係唔肯制裁成個DOJ

你有道理 入去坐幾碌政府全包添 有撚病

依家都未走太遲了

721個仆街開庭未，屌佢老母

嘥撚哂啲錢 屌你老母

一係走去赤柱過幾年再出返黎囉

走呀！

告到你坐為止

正仆街

坐完都可以上訴刑期捉你入番去坐

香港之外仲叫做有機會喐到
仲留喺香港嘅話就肯定仆*

屌得好

同埋有冇錢，放唔放得低香港嘅親朋戚友，都已經需要好多考慮

講到走好容易咁，但係之前打官司用嘅律師費同埋生活費都已經用咗好多錢

社運被告過難民一定收
所以判冇罪拎返護照一刻要即走
離開咗香港再講其他

習種親自指揮架

前年8月31日港島區遊行演變成警民衝突，多人在銅鑼灣與灣仔一帶被捕，其中七人被控暴動等罪。案件經審訊後，區域法院法官姚勳智上月28日宣讀裁決，直指不相信案中首被告是義務急救人員，裁定他暴動及無牌管有無線電通訊器具罪罪成，惟其餘六名被告則因證據上難以肯定他們曾參與暴動，因而脫罪。律政司今致函區域法院，直指法官裁定其中四名被告脫罪時法律觀點出錯，故將針對相關裁決，以案件呈述方式提出上訴。

信函由律政司主理國安案件的高級助理刑事檢控專員周天行發出，信上的職銜為署理副刑事檢控專員，職級更上一層樓。在黎智英被控違反國安法還柙候訊、成功以嚴苛條件向高院申請保釋，以及最終在除夕遭終審法院維持羈柙的聆訊中，周天行均代表律政司出庭陳詞。周天行又曾在林卓廷被控參與7.21暴動一案中，指近日有人利用區議員身份，以公務為藉口離開香港，卻公然欺騙法庭，逃避法律責任，成功潛逃，最終法庭頒令林卓廷保釋期間不得離港，並須交出旅遊證件。

Dllm

政府的敵人係全港市民ar

臭港只有攬炒一條生路

香港政府：係

今次大鑊，依家無罪假定只適用於無罪的人

Doj都係想上訴到佢哋入去坐啫
真係要快啲走

就係唔易，使咁多錢都成功甩身就更要走
而家係走難

他朝喺異鄉重聚都好過赤柱再見
離開咗香港再講

E

你係咪搞錯啲乜
係「只適用於藍絲陣營」

唔好傻啦，好快藍絲都收割埋

新年願望，祈求一場戰爭

「假定」

啱應該游水去外國

DOG OF JUSTICE

大家都明doj同好多法官都係打龍通

無錢出聲lo，機票好少錢姐，我地黃絲一定眾籌得到

無錯樓主pin this

㩒like 嘅人何許人也？

因為法官就係DOJ prosecutor 出身

痴撚線，我啲錢俾佢咁哂嫁咩

有一個向狗方走
有一個冇着黑衫

好似係咁。

冇錯 我個人願出數仟元

大波驊正仆街 DILM

無恥到極

唔好鬧手足啦
冇錢點走
距離上次宣判啱啱一星期咋

次次都追加入力喎

狗咬唔放

係要趕盡殺絕
dllm除左希望佢死絕親朋戚友
大波華自己長命百二歲，萬病纏身

難會難得過坐冤獄，的起心肝走啦

仲唔即走留低辯護
又係OMDB信徒

理得人啫
好撚煩

屌律政

block咗佢

第一日見識連登移民官?

啲官點諗？自己判完無罪DOJ即刻上訴，同打自己一巴有咩分別？

Department of Joke

走

黑政司

一早預咗，唔做先奇。

所有黃之峯個d真係有排出唔到黎
擺明已經遂條遂條慢慢告
坐完一條再告第2條

其實仲有 唔少人有呢 d 情況
港共既目的應該係唔想俾佢地出到境
但盡量都唔好開名啦

分裂國家

但佢一樣可以mon 實呢幾個人
一出境通報狗 然後用不同法例拉咗你先

真係痴線

坐車行過冇比狗咬死就坐幾年監...港共真係好L癲

反正佢都坐緊, 蒙面法果單如果拿拿聲認埋罪, 疊住一齊坐咪著數左??

成日叫人走走走個班有冇諗過實踐嘅難度究竟有幾大 尤其是佢哋呢啲上咗庭
一定被港共mark曬名，分分鐘去晒入境處到時一準備出境即刻俾人攔截 尤其是而家少人搭飛機

一無罪拎返護照好走啦
依家律政司例牌上訴，告到坐為止

要走一早走左

有罪假定
唔係睇證據

真係要推，而家真係行過鳩拉，一中就幾年

周庭兩條罪分期執行

跟本連狗官都玩到盡

仲未計佢條罪之前都未必要坐監

仲未計佢有條國安法仲未上庭

告到坐為止

預期之內
破壞法治嘅人正是DOJ

走啦

留係到做乜鳩，走啦